條片好似講緊舊年嗰d墮樓案⋯

請畀d耐性睇完第一集
唔好忘記嗰d神秘墮樓案

有無簡介下

講美國一單神秘墮樓案 所有細節都好奇怪 警方認為死因無可疑係自殺 唔畀繼續調查 但法醫認為死因存疑